有無人好憎人地打機廢

我就係呢種人
無論係玩緊overwatch league of legends csgo
定係overcooked 三國無雙呢類game
我見隊友玩得廢都好炆
Overcooked呢d game直頭會當面黑面加屌柒囡囡
我想問我係咪有問題
：係
：條友玩得廢緊係要屌啦

炆還炆，唔好屌出聲唔該

廢唔緊要，at least 要跟大隊，唔好一條友鳩衝

可能對方係失手或者係新手

亦有可能對方心入面都屌緊你

睇完你個post,再睇呢個post

佢又講得幾啱

平時玩開信長 場場都拉住2-3件廢隊友.係咁送頭
下場叫佢打對台就影都冇

由其是玩lol 因爲佢一個廢累哂成team人真係會搞到自己好嬲
但朋友廢我就唔會出聲笑下就算 唔想為左隻game嘈交

以前玩咗好多年gundam vs，由最舊版開始玩
後來去過日本留學，落啲大場同日本仔對戰得多，感覺好高水準
返到香港，同啲老友夾返
諗住介紹下佢地啲技巧一齊提升下技術齊齊炒人
點知佢地全部覺得唔需要，佢地心態係「使乜咁麻煩，我地已經夠抽，夠玩咪得囉」
一來啲老友不求上進，加上香港水準低好多，對戰氣氛又差
就索性唔再玩鳥

2 vs 2 既game teammate 責任唔會分散去其他人度, 最可以睇得出你partner 係一個咩人

不過廢還廢
屌柒拍檔又真係爭唔落嘅樓主

人比人比死人呀 可能樓主只係自我感覺良好

Csgo nova jai

哩個系列應該係我玩咗最多年嘅
感覺係最易學難精同要高度技巧嘅對戰game
而家諗返都有啲可惜
雖然年紀大，要工作，遲早都唔可以再好似學生咁日日浦機鋪

有時真係忍左好多次先有一下屌柒佢

唔會，我打機係為輕鬆同娛樂，現實生活已經夠哂壓逼，打機呢啲虛無嘅野何必咁認真，隊友廢同做傻野都只會當笑話，無謂屌隊友傷感情啦，人玩game唔係game玩人

ps:幾年前玩信長屌到人仆街

樓主好勁?

唔勁 但係對住d唔聽講/教極都好廢就好憎

冇錯
有個15年既好朋友比我屌完嬲左我，朋友都冇得做

我：屌你幫拖啦企係度把撚咩，屌你老母咁撚7癈.......
佢：你以後唔好搵我（放低手製直接走左 ）

以經幾年冇搵對方

樓主一玩就神手

廢唔係問題
每個人都有新手既時候
又廢又串柒柒個堆先令人火滾

如果係同女朋友玩都會黑面咁就真係好on9 csgo競技認真果D屌就無咩所謂姐

我打機好廢
老實講比人屌得多真係人都灰
你唔想無朋友同你玩就繼續屌

你愈炆我愈要玩得廢

你大個就明
以前我打機幾勁下 (ow s1 70分左右）
出到黎做野之後
日日放工攰死
想打兩鋪機放鬆下
Hea打下自然廢好多
Ow我已經冇再打rank
建議你想同勁人打就打rank啦
你咩實力自然排到咩對手同隊友
隊友廢過對面姐係你應該勁過對面
平衡返你carry得比對面carry位差自然咪輸

同老婆打mh都係,佢話自己炸,我就係咁話唔緊要唔緊要。